AA NN 
Dlouho VB tebe Vp . 
Jak se VB ? 
Co VB AA ? 
Včera VB Vp na AA NN do NN . 
Já a mé NN NN Vp VB do AA NN a do Bukenhemského NN . 
Včera Vp velmí zima ale my VB Vp také do NN dlouho VB Vp a Vp VB se na NN . 
A pak Vp VB do NN a VB Vp . 
To Vp moc AA NN . 
VB se na tebe . 
QQQ 
